廣西發展商賣樓出奇招 女模裸背畫樓盤平面圖

廣西南寧市近日一個樓盤展銷會為求吸引買家，可算無所不用其極。發展商竟在展銷會上聘用數名幾乎赤裸上身的女模，並在她們的後背上畫上單位的平面圖，而女模的胸前則被寫上樓盤的名稱。

涉事樓盤項目名稱為「南站新城」，發展商為南寧偉潤投資有限責任公司。從網傳片段可見，數名身材高挑、上身幾乎赤裸的女模排成一排，展示着胸前彩繪上方「南站新城」4個字和背上標號、形狀各不相同的樓盤平面圖，但被網民炮轟低俗。

據發展商多名銷售職員指，活動屬公司策劃部安排作為樓盤的暖場活動，目前活動已經結束，是否繼續進行尚不得而知。對於這場具爭議性的樓盤宣傳活動，江南區工商局商標廣告股負責人回應指，已注意到有關情況，但認為該宣傳活動並沒有涉及虛假宣傳、誇大其詞，故不屬於虛假廣告，至於是否低俗涉黃，應由警方查處界定。江南區住建局和工業園區管委會則表示，此事不歸其管理。

又黎

香港幾時跟

正面畫平面圖

港女完勝

賣緊凶宅呀成班?

買左可唔可以帶埋條女上房

approve!!!

點解唔正正經經做雞

帶定尺去度

試下個單位既防震強度

你又知唔係雞

要買樓先屌得有幾多個 正正經經做可能三五七個客啦

女權撚仲唔出黎吠

點解唔係畫係d騾仔上面？

所以我話香港d男人地產狗做乜鳩

買樓都同靚女買啦

齋比睇樓費上房已經有得扑啦

人哋part time順便搵下客啫........

Prison break